［防身武器］每人袋定一袋膠珠可保命

給勇武派女士防身，請廣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳